對於許多教練和運動員來說，這種做法肯定是在薩拉查自己曾經描述的“可接受的成績提高和作弊之間的界限”的錯誤一邊。 一本關於耐克的新書毫不留情馬丁·弗裡茨·胡伯| 2020年10月2日|Outside Online 
 該公司預計，在消化了即將進行的收購之後，營收和利潤肯定會飆升。 投資者從一家有時無法支付醫療用品或救護車汽油的連鎖醫院中提取了4億美元 
 凡·科蘭特，或業內人士和裝腔作態者的“Vanny”，是美國最著名的越野球場的所在地。 Van Cortlandt公園的永恆魔力Martin Fritz Huber | 2020年9月28日|Outside Online 
 反壟斷保護競爭，這有時肯定有利於利益相關者資本主義的目標，但即使是健康的競爭也並不總是產生對所有利益相關者最好的結果。 聯邦貿易委員會委員:反壟斷是利益相關者資本主義的下一個戰場嗎? 2020年9月26日財富 
 連續6個月讓孩子呆在家裡肯定足以讓一個人崩潰。 學習曲線:學校現在是一種解毒劑，很少有家庭可以進入|Will Huntsberry, 2020年9月24日|聖地亞哥之聲 
 他們說，如果沒有它，她肯定會在兩年內死於這種疾病。 青少年應該有死亡的權利嗎? Brandy Zadrozny | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 這些關於腸胃不適的圖片肯定讓你想吐了。 為什麼我的諾如病毒恐慌讓我生病|Lizzie Crocker | 2015年1月5日|每日野獸 
 如果他們是有意義的，我們可能早就意識到了——這些孩子中肯定有一個戴著十字架、圓頂小帽或頭巾的吧? 《哈利波特與恐怖律法》|坎迪達·莫斯，喬爾·巴登| 2015年1月4日|每日野獸 
 也許當時看起來總是這樣，但我們現在肯定要面對公平的份額。 2015年，讓我們嘗試更多的同情|吉恩·羅賓遜| 2015年1月4日|每日野獸 
 他們有足夠的錢來建造漂亮的新住所，至少可以滿足他們最瘋狂的夢想。 用你的稅金建造的折磨人的豪宅|邁克爾·戴利| 2014年12月12日|每日野獸 
 我想這一頭的二十五或三十英里路是不健康的，即使對當地人來說也是如此，但肯定不必如此。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 最後，他的焦慮達到了一定程度，他確信，如果他得到一個不利的決定，他肯定會死。 homestead |Oscar Micheaux 
 演員和修女們幾乎都嚇死了，他們以為自己的最後時刻一定到了。 紅年|路易斯·特雷西 
 “我想，如果安琪爾知道的話，她一定會希望我去的。”羅斯瑪麗想。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 如果他不是想讓艦隊擠進k區，他一定會提到第二師團。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓